［全民大罷工］記住罷工係為自己 為家人 為香港

上次1124區議會選舉個陣我重未生
所以好慶幸去到投票..更開心係見到選舉結果證明我哋先係主流民意
而民意從來都無逆轉過

去到依刻生咗連豬女出黎（佢係豬年出世呀）
日日係屋企攬住個女睇武漢肺炎嘅新聞
真係成日都驚到好想喊
我染病唔緊要呀 最驚係個女有咩事
我真係唔知香港人做錯d乜要陪依班中國人去死
更加唔明點解個死仆街政府到依刻都唔封關唔停高鐵

而呀媽我可以做嘅除咗日日係連登開post
重有就係日日炸屋企人gp
同藍絲講港共政府幾垃圾幾痴線咁推香港人去死

去到年初一
希望各位連登巴絲應承我
去拜年嘅時候
一定一定要數臭依個政府
重有一定要同佢哋宣傳罷工
要撐醫護罷工嘅最好方法係大家一齊同佢哋罷
因為罷工完完全全係為咗你自己 你屋企人 同埋整個香港

天佑香港

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

推

推呀!
既然政唔做嘢，為有自己保命 ，盡量唔好出街減少感染機會

係

一齊罷
冇有怕

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

係
一齊要齊心

垃圾政府 咩都唔做 要我哋自己為佢嘅無能埋單 DKLM

祝b女健康快樂咁成長！

光復香港 時代革命

多謝你
祝大家身體健康

全港大罷工

祝你地同b女全家都身體健康
全港大罷工

願榮光歸香港

你睇下
1日之嘛
出面一堆post鬧緊醫護

風起了

國之將亡，匹夫有責

push

香港醫護唔去罷工想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

tui

其實班醫護真係要即時罷
佢地根本都唔敢罰班醫護
無人手仲點罰
驚乜
過多幾日已經隨時有醫護奶野死埋

祝b女同佢屋企人都健健康康

睇住d新聞越嚟越好仆街隱瞞就知根本全部醫護都勁危險

多數你
祝你同你全家都身體健康

所以已經要即時罷工
屌，仲驚乜抽後算帳
過幾日中哂招仲點算

班仆街去全世界播毒隱瞞
全香港醫護同病人都好危險
根本完全唔可以收大陸人

係
佢哋即刻罷
其他人就29/1跟機啦屌

仲話驚抽後算帳所以要跟程序
dklm

Push

講真遲一日罷就多一日機會被感染
我依家真係好撚怕死
我係佢哋一定保命仔先

呢班都唔知咩人
唔驚死都要諗下自己屋企人
你咁辛苦捱係為左乜
為左屋企人有好生活 定係為左醫支那人
如果死左 咁咁多年捱黎為左乜
如果你話係香港爆發就無計
但好明顯係淋病搞出黎既人禍
政治問題應該用政治解決 唔係醫護條命

係
重要依家係咩病房都有中招嘅危機
睇到東區同聯合就知
唉..點解香港人條命咁賤
香港人條命就唔係命咁

一回歸就兩次爆發
兩次都係因為大陸人落黎
死未
邊撚個仆街支持回歸真係害死全香港咁多代

我依家擔心isolation ward仲安全過普通病房
普通病房隨時有講大話既人
醫護又無乜防護

完全係啦
班仆街係咁講大話
個個入哂普通病房播毒
根本依家係醫院做嘢嘅人都人人自危

得個口罩
普通病房眼罩都唔知有無
之後又唔會自我格離 會番屋企

唉
真係攬炒

推！ 我地真香港人一個都唔會有事

希望啦

求下大家一齊罷工
救自己 救醫護

返工傳染到唔好喊苦喊忽
係你自己攞黎！